［隱世美食］呢檔壽司好似好美味[bomb]

有無人知係邊

架車有QR code自己唔識嘟？

商業城門口
死返大陸啦

應該會臭

狗都唔撚食既野支那人就會搶住食

百毒不侵既野你識條鐵 我話無事就無事啦

快啲仆街死啦

其實支那台灣同泰國啲人係咪痴線 就咁放啲壽司係室溫

泰國都係咁？